十二號 漫步鄉黑的果園

臨走 陳伯打我 沒對你 再有留戀

估唔到你會聽過呢首

二十號 預備聽朝燒村民
留低 左膠一個 大概我 元氣快要復元

求大家推